依家既連登真係好撚戇鳩/無聊

熱門總係有慘過返印度/木耳

最戇鳩就係入面既post會有一堆自以為好撚好笑既人
係咁講 xx師/仙貝

係咪真係覺得自己好撚幽默？
煩膠到仆街

你哋講就柒啦 真心認同

唔滿意又睇連登

習慣 但已經開始上少咗

樓主分化登
拉

觀塘

聽蕭生學野好過啦

個D 集體pr acc啦

睇開汽車台/財經台/房屋台
其他唔睇

你block咗佢地，就應該見唔到佢哋開post

無人叫你睇啲低質post 我睇開惟有飲姐L其M果啲高質野

唔鐘意呀？quit lihkg囉

戇鳩師

08年上高登到而家轉埋過黎 唔覺有咩改變

以前有好多高質膠
如果沒自信毒男係到 都高質過依家班人好多

總有幾個毒撚突然認為自己係清泉 品味高尚啲
睇咗十幾年不嬲都係無聊 仆街 賤格 on9

珍 除咗樓主其他都係PR悶到

個個年代都有唔同風格 我覺得渣。

仲有隻L其M 名柒畫柒幽默感柒 捧乜撚野?

少咗好多舊登嘅高汁改圖

佢啲post我真係笑唔出

真

上年全部行動post 加即時新聞
依家吹水多

完全block啦 呢d post阻住睇其他post

會員編號三十幾萬學人扮老屎忽

成人台最高質